睇到金城武整容個post就睇得出連登幾咁雙重標準

如果比著求其一個後生d既韓狗/香港明星仔 搵張後生相對比圖
一早比人屌佢整容雞
而金城武個post係連登仔不斷幫金城武搵籍口
話男人愈大愈有男人味 D五官會變
又話開始老 雙眼D眼皮會鬆弛 變雙眼皮
好心就一視同仁啦
我先唔理佢係咪真係有整容 就算有整
入得娛樂圈 樣根本就係生財工具 整容又點?
都係想取悅你地班咸濕仔咸濕婆姐

利申:憎韓狗KPOP 崇日

我唔聽 我唔信 我唔理
你咁講一定係韓狗

而家先知連登仔雙重標準？

真心覺得金城武好樣衰

樓豬死韓狗 鍾意整容雞又拉埋我地牙武落水

淫KAY就化妝，春卷就整容

唔覺佢有整過

雙重標準不嬲係連登精神黎

咪亂講野啦

金城武係毒撚 所以毒撚buy佢
韓狗染哂金毛戴哂耳環咁mk 實比毒撚萄葡佢靚仔 所以被屌

Joey 有整咩, 整完都咁樣衰

唔鐘意咪走囉

東漫酒吧
東星個東呀
比人過你一棟仲懵盛盛

咪係，老左眼皮鬆弛會變三角眼，好似周杰倫咁樣，點會有雙眼皮咁撚so

毒撚金城武